今晚唔係End Game! 熱門一個聽日行動po都冇？

係！今晚要起義
但屋企要人呀！！！
唔係一過12點比人捉晒呀！
場仗有排打 我地一齊見證中共滅亡好冇呀！！！
不受傷 不被捕 hit and run！

事不宜遲

聽日各大商場有和你shop呀！！！

各位和理非 抗爭咁耐好耐冇行吓街 涼吓冷氣
香港疑有伊波拉 我地帶返個口罩預防疾病
行街window shopping塞爆各大商場好冇呀！

革命成功嘅方法就係佢禁嗰樣我地做嗰樣
革命已經開始 冇人可以至身事外！

光復香港 時代革命

置 身事外

推
聽日行動

行動

推！

推

推呀

聽日商場見

推呀，今晚返屋企啦
聽日繼續同柒婆攬炒

幫手推

If we burn
You burn with us

點解會有人負皮

係咪個行動太和理非